聶德權：已有心理準備，之後仍會有市民在接種後出現嚴重反應、甚至死亡

負責統籌疫苗接種計劃的公務員事務局長聶德權，在一個電台節目表示，目前已有5.18萬名市民，接種了第一劑科興疫苗，累計分別有25.6萬人和9.6萬人，預約接種科興疫苗和BioNTech(復必泰)疫苗。

截至昨日傍晚，有1350名私家醫生完成手續，登記參與疫苗接種計劃，接種地點分布在1860間私家診所；其中1000名醫生已預訂首批科興疫苗，當中880人已收到貨，涉及超過6萬劑，另外百多名私家醫生亦會在近一、兩日收到疫苗。他又指，參與計劃的私家醫生，在前日和昨日，分別為市民接種了6800和6900劑疫苗，即是合共超過1.3萬人接種；單日接種量比5間社區疫苗接種中心的接種總量多，形容市民反應踴躍。

聶德權說，已經有心理準備，疫苗接種計劃繼續進行時，有個別市民會在接種後出現較嚴重的反應，甚至有死亡事件，強調會按同一原則處理每宗個案，開誠布公向市民交代，承諾加強各方溝通和改善通報機制。

聶德權又指，昨日共有67名預約到社區疫苗接種中心打針的市民，經醫護評估後，認為不適宜接種，建議他們詢問醫生意見，或者稍後再預約接種。他認為，包括長者在內的接種人士，都很清楚掌握疫苗資訊，他們如有疑問，亦會詢問在場醫護，指現有安排是穩妥。

原文網址：

總之就唔關我事 你死你事

原則=唔關科興疫苗事

咁打死左人仲會唔會賠錢

琴日先話唔關事，今日又話仍會

誠實豆沙包？

原則

責任全在__方

他認為，包括長者在內的接種人士，都很清楚掌握疫苗資訊
啲訪問個呀婆全部UP錯晒嫁喎

連錢都唔賠，又想縮數呃9市民打針不了

錢就放起到，拎唔拎到就睇你本事

be prepared to lose your loved ones

嗰二百幾萬真係吊喺驢仔前面嘅蘿蔔

無人敢證明關疫苗事所以唔會賠

老野死哂， d 樓又有人住又有鬼住， 可當遺產特色戶賣， 又可以向上劈

出咗事唔係第一時間叫停去調查而係叫人繼續接種

咁點解仆街政府仲慫恿市民接種科興？

condom廢老

大人 係人都會死架喎

人口滅絕計劃

之後仍有？乜今次真係打完疫苗瓜左咩？電視係咁話唔係既？

CLS

最後變係醫療事故，唔關科興疫苗事，正苦又慳番筆

唔會

所有人打完疫苗之後都會死傢啦
打完唔會死就係長生不老藥而唔係疫苗

你去賭場玩老虎機永遠都唔會中Jackpot

負責統籌疫苗接種計劃的公務員事務局長

醫療野搵個管公務員既做In charge

白老鼠

Uk?

高官講嘢唔係唔宣揚呀嘛

第三期醫學報告 臨床實驗

實驗對象：香港人 （包括60歲以上）

香港真係好洗好用

出＄出力 仲出埋人命

只要係香港建立個DNA數據庫

有乜人體實驗唔可以做

呢個識自己生金蛋嘅巨型實驗埸 器官 生產地

去邊搵

我係唔係要讚一讚佢好誠實？

講真話了

責任全在病人

佢有心理準備 但係唔係死佢

講到咁明
即係拎班老野做試驗

第二幅圖想搵以好耐

多謝層主

廢老：

唔小心講漏口

科興疫苗十分安全
所有愛國愛港人士必須強制去打

唔係聶德權有心理準備，而係叫接種巿民要有心理準備，你死你事。

「」icon撳錯左，請無視

應該係呢個「」

港共：deaths are just a number

屌人黎咖 講d咁既野

平時政府奶野搵人鳩up兩句藍絲就話放心哂，今次叫你去死係咪都放心哂

即係覺得國產疫苗會令市民死亡?
無憑無據咁講究竟有咩居心?
係咪想利用官員身份扇動民眾推翻國家?

聶德權明顯已觸犯國安法，企圖顛覆國家政權。

sor 死咗同疫苗無直接關係

你死你事

證明到係疫苗有問題都係會繼續打, 唔會賠錢

佢地打國藥㗎

突破盲腸。

又話唔關疫苗事 依家又有心理準備

On99
唔打、戴口罩：唔洗死住
打咗：即死
廢老你諗你

我諗打完針下一秒係場館死埋都應該話唔關d針事

內文唔見有咁寫

你有心理準備關人撚事

Sorry 呢個係覆標題

打既全部藍絲
由佢啦

如果仲多過中武肺既人會點？

希望以殺人去救更多嘅人

打完之後隔日死
就唔關疫苗事

反正家陣都吹風改選舉 之前仲話要整色整水搵班老人家掌心雷 而家唔再需要咪幫手試下藥

貼切

政府同撐佢嘅人講
你死你事

亂講,係咪食錯藥亂UP野
打完科興點會有事,肯定係個人身體差啦

佢要咩心理準備?又唔係佢死
即係我有心理準備隔離屋會打針死，我有心理準備林鄭月娥用現金出糧?
屌佢老味 on99

打完針仲快死, 咁打黎做乜

外國：死咗人第一時間出嚟話唔知關唔關疫苗事，會再作調查
香港：死咗人首先就唔知點解延遲兩日先報，然後九秒九衝出嚟話唔關疫苗，close file
香港醫療技術領先全球

第三次臨床實驗就係搵班港豬做

錢在銀行 人在天堂

誠實豆沙包

睇下死個個人有無政治價值姐 有咪賠 無咪話自然死亡囉

即刻死都唔關事

又唔撚見你去打

死哂最好

特衰貪官：啦，針我就揾左，打可能會死！唔打又會死！打唔打你自己諗。

政府推人去死呀

cls架

呢d咪草菅人命

又唔係你死

即係同你講打咗有機會死囉，不過係都唔認同支針有直接關係，吹呀

支持藍屍快啲去打，用身體下架科興疫苗

你呢？

越來越欣賞政府
千祈唔好縮
賠？賠乜L野呀？
隻疫苗咁新邊個保證到安全呀？
一早講L左啦！

一世都食唔到

你有心理準備, 人地冇wor屌你老味

既然已經證明咗唔關事仲駛乜有心理準備？

『聶德權，打針，用力打，往死裡給我打，打針怎能少了我。 』

支持國藥

預左有人死但繼續打疫苗，好能好野

哈哈哈哈哈！

屌你，你打埋我果份

俾蘋果踢爆先公佈叫開誠布公

藍屍

又唔係佢死佢接受有咩用

原則：點都唔賠

唔好諗喇，唔罰你錢已經偷笑

打科興就冇了
打其他就有，當維穩費，可以抹黑西方國家

没事儿没事儿
政府只是配合国家灭贫政策而已

已有心理準備睇住你地死

咁你又叫人去死

咩都關依個公務員事務局長事

依家先黎戴頭盔

佢有心理準備, 但唔係報應落我身上
Goodest logic

支針5X%防護率 但高效解決香港人口老化問題

白老鼠要死有乜出奇🐁